野外露營一人一個黑色垃圾袋！！！

最近登山露營季節，上面咁凍，等我分享一下上山露營保暖tips

開3個洞就變外套

adv
平，1蚊10個
簡化變身，扯爆化身美少女
輕度防水，落雨唔洗擔遮
唔吸水，唔洗驚變呀凡達

保暖
少少臭
焗

仲以為苙垃圾

甴近平着過都讚好